@inproceedings{Abrougui:CORIA-TALN:2023,
    author = "Abrougui, Rim",
    title = "Les jeux de donn\'ees en compr\'ehension du langage naturel et parl\'e : paradigmes d'annotation et repr\'esentations s\'emantiques",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes des 16e Rencontres Jeunes Chercheurs en RI (RJCRI) et 25e Rencontre des \'Etudiants Chercheurs \\ en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues (R\'ECITAL)",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-20",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Compr\'ehension du langage, ontologies, repr\'esentation s\'emantique \`a plat (BIO), repr\'esentation s\'emantique structur\'ee (graphe)",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/481177.pdf"
}
